{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/lotte-city-ulsan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데시티 호텔 울산"
    },
    "text": "ロッテシティホテル蔚山は南区三山路に位置する現代的なインテリアを備えた洗練された客室を提供します。 当ホテルは5階にフィットネスセンターを無料でご利用いただけるサービスを提供しております。 構内のレストランではビュッフェ式の食事が楽しめますし、駐車場も無料でご利用いただけます。 また、ホテルの全エリアでは無料Wi-Fiを提供しています。 客室はすべてエアコンとフラットテレビを備えており、スイートルームには休憩スペースがあります。 専用バスルームには無料の洗面用具とスリッパが提供されます。 24 時間フロントデスクでは、手荷物預かり所、両替、日刊紙のサービスを提供しています。 ホテル内にはコイン投入式洗濯施設もあります。 構内のレストランでは朝食を追加料金でお楽しみいただけます。 このレストランはランチとディナーも営業しており、ラウンジではコーヒーやアルコール飲料を楽しめます。 金海空港はホテルから53km離れており、ロッテシティホテル蔚山は蔚山中心部から1.1km離れたところに位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00まで可能です。 C`cafeバー/レストランは朝食を提供し、モダンな雰囲気を誇ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッテシティホテル蔚山はどこに位置していますか？",
            "answer": "ロッテシティホテル蔚山は南区三山路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフィットネスセンターは何階にありますか？",
            "answer": "ホテルのフィットネスセンターは5階にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルのレストランではビュッフェ式の食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはエアコンとフラットテレビが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスイートルームにはどのようなスペースがありますか？",
            "answer": "ホテルのスイートルームには休憩スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのバスルームにはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "ホテルのバスルームには無料の洗面用具とスリッパが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクでは手荷物預かり所、両替、日刊紙のサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはコイン投入式洗濯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのレストランでは朝食を追加料金で提供しています。また、ランチとディナーも営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金海空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから金海空港までの距離は53kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは蔚山中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルは蔚山中心部から1.1km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホテルのレストランはモダンな雰囲気を誇ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 547
    }
}